抗爭轉捩點 注意事項

1. 可唔可以唔好咁多傳聞 出fc咗嘅news 同出多d文宣 活動資訊
2. 我知大家攰 但係係長期戰 貼文宣 去行街測試下機場咩都好 打外國戰線 本地文宣都好
3. 唔好頹 勝利終歸香港人

另外，想講呢幾日突然死咁多人，係好撚鬼 一定831 或者新屋嶺出咗咩事 要消滅證據 待大家求証！！

政府而家擺明想消磨大家嘅意志 就係怕同我地打長期戰 打拉鋸戰

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

願榮耀及勝利終歸香港 by 一個p牌仔

轉咩捩點 從來冇轉過

標題黨咋